放低你心中香港RAPPER頭三

1.MC JIN
2.刀BOY
3.奶其

尹光

MC仁

火炭...

McJob明明係支國喎

尹光都冇

1. 6永
2. C君
3. 農夫

1. C 君
2. 快咇
3. 小肥

1.Heyo
2.奶其
3.txmiyama

1.陸永
2.C君
3.求撚其

依3件垃圾一句聲都唔敢出

Matt Force

1.tommy

今日我地好齊人？

呢3個同一個人黎架wo

劉馬車

1 Tyson
2 Tommy
3 Matt Force

JACKSON
黃旭熙

王嘉爾
刀boy
奶油包

yqz

88vargina
波仔

陳廷佳

估能到你

拔萃有個